敖狗又係到販賣浪漫抗爭情懷

滑鼠娘娘出左幾多力犧牲左幾多係一回事
你係到借題發揮扮感性係另一回事
你出左幾多力大家心照啦
最好笑係仲要Del 埋post
@敖卓軒係狗

傲狗人在外國
食住花生睇香港人挨打
無錢洗就玩眾籌
咁撚浪漫就唔返香港陪Gphone一齊坐監？

唔好咁小器唔抵得人哋同滑鼠娘娘CD啦

佢幫民煮黨助選不知幾happy
香港？食得架？

敖狗就收下皮先啦

佢好似連國安處出warrant拉佢資格都冇

自己人

知佢不成氣候 咪不足為懼

人哋醒水落注民主黨
就比你班連登傻仔屌

國安公無出通緝令 一係廢 或 係自己人

敖狗：我喺美國做lobbying 啲貢獻，高過喺理工送頭班condom啦，究竟邊個廢啲？

之前gphone 同 周庭 同 林朗軒一認罪
敖狗即刻ig出po 貼合照

人哋醒水落注ccp
就比你班連登傻仔屌

呢單野咪好似姐姐咁，近排咁勇猛衝出黎否認埋屠殺都搏唔到個比較大粒的美國佬出黎譴責，政治能量低到你制裁佢反而係幫緊佢事業

拜登自宮》已撤銷侵侵指令 從今孔子學院收買美國院校毋須披露

喂，敖狗你條國際綫呢

敖狗

敖狗邵嵐，快啲去屌柒哈佛啦喂